有冇hsbc it狗可以解答下

點解連中銀個垃圾app都有既回覆corporate action 功能，匯豐app攪左咁耐都未有？
次次要入網頁版攪真係好煩，有時想要股代息，結果因為冇用網頁版而miss左，有冇巴絲有同樣煩惱有冇機會成功爭取

Psh

搞個濕鳩UI 都唔加多啲基本功能

HSBC WEB每次LOGIN即禁返會舊版

我都係咁，新ui廢爆
但如果佢個app加埋corporate action的話
直頭以後可以唔駛用網版